科大想quit u

開左學兩個星期
唔係討厭自己個科 課程跟到 prof正常
但科大ulife感覺好單調乏味
可能比較中意玩 識人 所以先覺得唔多對路
係有識到好玩岩傾既人 但屬少數
之前放榜揀大學既時候淨係focus係排名前途上面 所以先揀左科大
但忽略左學校既氣氛soc文化hall文化個啲
科大學術以外既氣氛感覺偏頹 唔讀書就好似冇野做咁 join soc又發現入面幾頹
加上後尾諗諗下 覺得唔係讀神科既話 讀乜科出到嚟都差唔多
唔知道係咪其他大學都差唔多定點 但唔想一邊讀一邊催眠自己接受呢種ulife
想轉去中大 但諗緊應該quit u retake一兩科定tran u好

咩hall

有無諗過其實間間都係咁

海邊hall但有去其他hall玩

Quit

好似毒撚樂園咁？

係

咩成績 入咩科

唔係科大想quit u
係你係科大讀緊書想quit u

best 5 24 sbm未揀major

屌你老味，咁我日日放學一個人，食飯一個人嘅咪可以去死

sbm冇乜所謂， 輕鬆讀
btw 英文有冇5*? 有既話不如試下shitty u law

冇呀大佬

但你覺得quit定tran好

trans好難， 基本上冇乜可能

quit就要快，報定jupas同dse

集中火力谷幾科升2-3分唔難

(邊緣人)同人相處傾計好似插唔到嘴咁

dse成績 分佈係點

等20號報jupas

如果未交學費咁應該唔洗交？

yes, 正解

5* 4 4 5 5 4

唔是呢啲啦

咁我都係趁未交錢快手quit

到時你入咗其他大學可能又嫌自己唔夠sociable 諗清楚好啲

科大係咁架啦
就算係最癲嘅hall/soc都唔係個個玩得

純粹因為u life單調乏味就quit?
會唔會兒戲左d

科大冇乜social空間

岩呀

quit你老母呀
很想入科大牙
利申曹永廉

4年壓抑既ulife唔太健康

你接受到咪好 但係我唔得

因為想玩quit u
會唔會真係想玩都冇得玩咁慘

Sor撈亂左第二個會員

唔係想玩 係個氣氛

咁你應該做research知道邊個校園生活係啱你

有睇過 中大城大啦

ust 商不知幾撚正
次次去親lsk都扯旗
黑絲

我覺得ust好撚正bo
鐘意bbq又得，打ball又ok, 又有酒吧(好似裝修緊？) 摺下拉/barn又得，係hall境又靚，落seafront食宵夜跑步又得，去西貢食海鮮又ok, 周圍又多山行，睇星影timelapse又係好興趣
係野食好撚難食

Quit
讀撚左四年晒時間here

join 龍周

唔頹啦掛

很想入科大n展

你咩性格去到邊都係咁架啦 根本唔關u事

城大？#

樓豬收皮啦

你識乜人就有乜氣氛架喇

我朋友玩完ocamp 識到大把人之後日日有野玩
雖然走曬堂

申利 我同佢都係ust

喺你入科大之前做...

港大生不知幾想讀科大，學術氣氛良好

科大只係一間學術研究文化比理工強少少嘅職訓所
基本上大部分人入到去都係為張紗紙食個名，ulife根本唔係個個都重視

垃圾埋大
d學生只係識溝女上莊搞ocamp
ust起碼學術氣氛強
似返間大學先

好多韓妹

真係想學嘢出黎做相關嘢嘅科大一定有著落 特別係工程

大陸人就一堆

uni = ulife
wtf?

城大連campus都唔似u喎

似商場，依個真，行入去原來到咗學術大樓都唔知

基地再傾啦屌你

其實你心目中ulife係點樣

想玩咪去住hall 上埋hall莊大把野比你玩

你玩間hall同soc唔好玩姐
一係你太柒比人分左毒撚組

唔洗日曬雨淋幾好呀

咁大間u咁多人 點會搵唔到班人岩玩

go!

唔係強少少啦下話

ust本身定位就係研究型

埋大定位係職訓

pg同教授水平已經唔係同一級數

ug出論文係ust係 常見的少數

埋大 有幾多個ug出到文？

但現實中大部分都係鳩鳩下

我都係入左ust有d失望
啲人玩法同我想像中有啲唔同，可能我一開始選錯左堆埋
不過我無乜所謂
無咩玩咪讀書 自己係出面揾人玩囉
學野都有趣架
樓主怕唔怕去左第間會太重ulife頹左讀
可能ulife對你黎講真係好重要啦
不過我始終覺得一開學有呢種唔好既感覺好正常 可能你遲啲又會識到多啲人呢
而且 如果你quit左 付出多左 可能你會對下一間期望大左
有個風險係下一間都同你想像中未必相同
而且..一年唔長唔短 一年空窗期後 可能你會對所有野熱情都減退左..

純粹個人意見

唔Quit等幾時

上hall莊 ，包你開新post (科大想quit u ,玩到嘔）

科大好多嘢玩喎，如果你玩多幾個ocamp又有hall住一定可以晚晚通宵劈酒打牌玩到肝硬化 u life好精彩架喎，不過前提係你要yo熟班人去吓reu咁

係科大可以無止境咁玩，都可以無止境咁讀書，呢兩樣嘢都係永遠都去唔到極限

利申: 科大，讀得唔係幾開心，真係為左個三大名入

，不過都要頂硬上

識左我就唔想quit

科大都quit
Ust 已經算多resource

HK only one U

即係有女就要

點解讀得唔開心啊師兄

雖然ocamp識到好多朋友，不過我地reg果啲堂完全唔同，我九成course都係毒自上，飯都係毒自食 加上啲嘢又難，諗好耐先諗得明，壓力真係好大

讀poly hd果陣真係開心好多

Hku過cu表示還可以，要走就走，人生就係要取捨。

一開始一定係咁啦 慢慢適應就會越來越好
加油啦ching 我都好努力咁適應緊

埋大真係好撚垃圾，0學術氣氛咁濟
利申 埋大，想quit

自問自己唔social 家下想quit去科大

嗰陣Jupas冇揀UST就係因為咁

係咪自己玩埋啲柒hall柒soc就話人梅
利申讀科大玩得好開心

咩科，想轉中大讀咩科

其實有冇諗過中大一樣都可以冇social life 要摺lib温書

個個睇落好yo好輕鬆 其實個個係背後摺lib苦讀
利申中大人

quit你老母呀

很想入科大

中大又有幾好，最多叫個環境幾唔錯，但咪又係要照讀書，你岩周圍yo人既生活係科大中大都一樣yo到

理工都拎出黎講 科大只係學術研究比理工強少少？ 理工既研究呢？ 睇過？ 出過咩重要野？

乜其他U唔使讀書剩係玩？

sbm jj留名輕鬆涯過4年又係一條好漢

Ust science easy mode

以為你讀唔掂，入黎睇又唔係
仲要唔係最辛苦既seng

其實而家係咪太易入u唔識珍惜
搵唔到班人癲都係quit U理由

疏囉 我都想quit